坐坐下又3點

未到-.-

到了

為何如今 只得我呆望雨絲
呆呆坐至夜半三時